# Crypto Free

Crypto Free es una app Android con la cual los usuarios pueden generar distintas criptomonedas de diversas formas.
Nuestros usuarios pueden ganar por medio de Faucets, loteria de criptomonedas, por ve anuncios, navegar websites, jugando y mucho más.
